
                      Wind River es una historia de suspenso cuyo misterio esta muy bien llevado, desde cuando se presenta hasta que se revela. No sólo es un thriller policial de suspenso, sino que también es un drama en el que llegás a conectarte con los personajes, la situacion y el entorno. Una joya de este año.
        
            